其實supper moment係咪收咗皮？

個個潛晒水

班支那仔翻左牆啦

散咗？

(backup)[紅底音樂] 19霉聞 – 無恥